黃埔FAC你搞乜

喂而家叫你企喺條路嗰度係sell人，次乸次經過成班都吹水唔sell人 唔洗做阿而家